想問下有冇app可以隱藏另一個app

#ghost#lm

iOS/an?

iOS

想收埋個we chat咁

1

2

3

4

5

6

7

8

冇

開個file放入去
駁人睇唔到算啦

isafe pro